由今日開始，香港人同我即刻日日戴口罩，全民口罩運動，我要好似當年沙士滿城口罩

記得戴口罩出街唔係犯法，鼻敏感，感冒，傷風，怕感染人，唔舒服。

全民口罩運動！

推

I do!

推 已帶

已帶

Yes ok

push

流感高峰期。有幾個口罩係背囊係好正常
可以派比有需要人士

成車都冇人帶

咁就要同啲太太講香港出現伊波拉

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

戴緊

我會戴口罩

我會戴口罩出門

我會日日都戴口罩出門

😷😷😷

好多病菌
唔戴點得

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

我屌曬你地老母。
今日搭巴士又係得我一個戴口罩，行過好多破壞左既中銀見到成班撚樣打卡都冇一個戴口罩

行左成朝尖沙咀
一個口罩人都無
屌你班仆街 又話齊上齊落

推啊

犯法鳥

戴罩呀

戴

推上熱門

條街得我戴
人呢？？？

推到俾多啲人知

Push

戴口罩

戴口罩！戴口罩！戴口罩！

無人戴

真係無乜人戴....😭

我也有戴口罩，大家一齊戴

幫你推吓

返工放工戴口罩 呀喂

如果有人巴士站派/傳口罩會唔會更多人戴？

推！！！

反而真係少左人戴

其實見到啲人話唔好戴好心淡，話無用。唔通日日休息好撚有用？全民戴口罩係愈多人戴愈好，但今朝見到連埋自己有三個人戴。真係好討厭個種明明琴晚點嬲點唔開心，今日仲翻工翻學嘅感覺，連戴口罩都唔肯，清楚望到一個二個冷漠嘅樣我就好辛苦。

完全唔見有人戴

香港人食撚屎屌你老母